有冇天水圍醫生推介

咁多位巴絲唔知有冇天水圍既好醫生可以推介下病咗成個幾禮拜 仲有鼻水鼻塞係咁咳想睇多次醫生 唔知天水圍有冇邊個醫生係有醫德 藥係有用不坊推介下
感謝

銀座百佳隔離個個

係咪講緊姓張個個阿可唔可以講多少少唔該你阿巴打

推！

新北江劉振強?
仲收醫療卡
可以電話BOOK

巴打你覺得佢啲藥會唔會好重手

睇過2次都覺得OK

唔該巴打先！再推！

頌富 陳兆聰

新北江劉振強
睇親咩病都好返
記得打電話約時間 不過要有心理準備就算約左都可能要等 因為好多人睇佢
同埋佢講野都幾細聲

天瑞何健忠
不過排到仆街（太多人睇）

呢間真係痴線，我真係未見過有診所會排到咁多人......

係勁重
食左昏迷一樣